得罪講句，企喺度畀人打係傻閪黎

首先畀人打還手冇你地諗到咁大件事。
首先以琴晚情況黎計，兩邊打起上黎未必會有人報警先，萬一真係有過路人報警，差佬黎到都係分開兩邊傾，最後叫你地和解，你估差佬好想做野咩

成班pussy

咪分化啦屌

依家係慘到唔還手先爭取到信任 傻你老未咩

真心呢d風氣唔可長 和理非到自己硬食 周圍班友拍片食花生 條友日後有咩事 良心過唔過得去 又對唔對得住人地家人

SOR,班友仔只會借佢黎發大和理非光環

救你命咋，下次人地攞刀你又企喺度畀人捅?